請移除政事台廣告post!

屌你老味容樂其，容海恩都吹奏

擺明賣人地廣告啦

原來話人啲野難食都係廣告
好野好野